救命呀唔見左回鄉証收據呀屌

上星期整回鄉証快証佢比左張收據我叫我幾時去拎返既
不過唔撚見左喎屌 好撚緊張呀而家唔知點算
有冇巴絲試過可以等我定一定驚

咪撚申請啦

返中國生生世世做支那狗

出境去中国唔使證㗎喎

屌坐洗頭艇返囉

你應該高興至真

我試過 補番20蚊

我記得係要比番幾十蚊 實際幾多唔記得左